警狗愈來愈似會玩入夜熄街燈，大家有咩對策？

黃大仙已經試水溫

萬一英皇就熄街燈再速龍拉人會傷亡傷重

大家要諗定方法

推野

一人一支電筒

全民電筒雷射槍囉

我次次都有

但唔覺得咁多手足有

入夜前走人， 在陽光下勇武抗爭。。

無既人開手機閃光都可以

古人咪就係冇燈所以先生火，去抵禦野獸攻擊

ssp都熄左
但我唔覺得有幾黑

唔會睇唔到路
個戰略意義係咩

頭帶電筒

頭燈

有咩要搞日頭搞，班狗日頭怕曬唔FULL GEAR出黎

千期唔好佈置火把照明系統

會慢慢進化嘅

迪卡儂頭燈

以後去商場快閃
例如快閃去中資商店示威

龍翔個日熄都唔算好黑

但點都要防佢

好似英皇道狗屋個位一熄可能會好黑

轉場

熄燈咪走去有燈地方囉

Be Water

佢熄哂全香港丫笨

唔好再打咁多街頭戰鬥
我地冇咁多手足可以比人拉

突如其來嘅環境變化可以引起本能上嘅恐慌

push

人手一枝發光體

唔怪得要啲鋪頭閂鋪
係想熄街燈之後能收更大效果
拘捕更多人

其實係

我建議點都同死狗起碼五十米距離

其實都可能真係有關

次次預開波都叫定d鋪頭閂門

講真d死狗有閪咁好死
佢望都望d鋪頭開門，之後受破壞就可以屌鳩d手足

WORK LIGHT!!!!

轉場囉

熄燈一定要轉場

係要防佢一熄燈個下大範圍拉人

古代照明方法

遊客旺區睇下熄唔熄囉
轉場 佢地熄燈一定快過我地轉場
轉場唔可肯

true

朝早夢遊，夜晚返去訓

銅鑼灣 旺角 尖沙咀
呢d熄左 比人屌到仆街
避免 係細區 玩太耐對峙

可行 打錯字

十二蚊店大把電筒賣

早D開波
日日都下午先開波，冇咩時間玩

入夜可考慮散水或不斷轉場 反正日光下示威已經可以令經濟帶黎壓力 最好搞到晚市收皮就得

螢光棒

其實夜視鏡正常係咪無得買

一人一電筒？

街坊一人一蠟燭落街

搵大燈照你，你又睇唔到有幾多狗衝緊過黎

樓上街坊幫手

樓上嘅街坊開大燈照落地

be water打遊擊應該就唔會出事
佢部署都要時間 部署完之前就走啦
唔通玩全港大停電咩

頭燈啦

電筒 反光鏡片癡頭盔

叫記者問下佢
當初係立法會班狗走曬
盧狗話因為市民熄左燈 入面黑曬怕人踩人所以走撚曬
而家佢熄燈又唔走係咪唔怕人踩人啦

直情10點11點開佢波都得， 次次3, 4點
睇下銀發族， 11點就出發啦

後生仔竟然輸俾佢地

你睇返726元郎班前線點講
叫人入黑前7:30 be water 果班人俾人鬧到仆街

早啲開工，早啲散

熄燈，記者，閉路拍野拍唔清

Push

係。美國唔俾出口。

想記者拍唔到片

有得叉電，有得夾/ 掛頸嘅（迷你）手機補光燈， 又輕便，又價錢選擇多，亦都唔驚被狗咬

熄燈咪出洗潔精三角釘，夠膽咪衝過黎

當時有熄街燈咩？
轉左boss唔轉陣，你打得幾多層？

聽聞搞掂呢個就得
遮住／噴黑個sensor啲燈就會開晒
夜晚搵光照就熄
成排咁開/熄

第二款sensor係電箱個頂
鐵絲網保護住個玻璃半球體

元朗個日南邊圍已經熄過一次

改日頭，上次熱到班防暴狗伸晒脷

唔好玩到咁夜

推

買電筒

有燈頭盔

班狗用電筒照我地 我地用呢個照返佢咪得

較早時有巴打建議過每個人都要帶頭盔嗰D燈，睇嚟而家真係要。

屌警嫂

問題係 成本高

我次次都有發夢 發覺街坊都唔肯走
應該係見到其他人唔走 就唔想扔低佢地咁
最後個個都唔走

gear 要加頭燈或者fix 係背囊咩帶，一熄燈要即刻開倒

手機電筒

早啲開波

制空街坊幫手

頭燈 螢光棒
火把

電話有電筒功能，我成日見人用。

咁係咪任打唔嬲既然影唔到咁我地都可以亂棍扑

我到依家都唔明
點解成日夜晚先開拖

記者下次可能要打燈

可能我表達差，我想講係以下D頭燈。

高流明頭戴式電筒，迪卡儂有

其實5份1人有電筒都已經夠

講左幾多次行夜山要戴頭燈

一人一頭燈

電筒、車頭燈、轉場即閃、提早開佢波

直接剪左街燈有冇得諗，反正熄左燈都唔係太暗，剪左佢可以減少恐慌

加多種兵種

燈光隊
手持大光燈 反光板

咁多雷射燈，搵人加枝散射照明有幾難

幻彩詠香港

如果淨係恐慌既話不如我地剪左佢先

上次太空館不知幾多雷射槍

入黑就閃去第二區 佢未致於會熄哂咁多區掛

但係熄燈拉人證供點上庭

唔比記者影，似64咁，熄燈車人

熄燈前停止勇武

一人一支長槍，用長槍方陣頂

自帶燈

唔好磨爛蓆送頭

熄燈唔留咪散，唔明問多問題重乜。

普通市民會好危險

夜晚 be water走囉~
由佢地full gear 曬太陽吸收下維他命D有益健康

唔好戀戰等到最後先走
已經拉左好多人

有冇頭盔有頭燈

熄燈就係唔想比傳媒到

買螢光棒
一啪可以勁光幾分鐘
買定一堆派在場人士

既然狗隻玩入夜熄燈
咁大宣點解要陪佢玩到夜晚?
轉場又得散水又得摘日重賽又得

手機都有電筒啦，全民電筒

夜視燈有冇得諗?
不過成本可能太高, 可能真係電筒易D

香港警察係恐怖分子
無差別攻擊市民

警方係港共恐怖組織
勾結黑社會

跪求文宣組幫幫手

唔好再侮辱狗隻

點會有用 依家記者部a7s2幾十萬iso

convoy c8電筒 輕鬆1000流明 淘寶ssp 一舊水有枝

一熄就走
做乜要諗？

梗係個個買定盞太陽燈黎照路啦，光度又大，又唔會好似雷射槍咁會傷眼

記者問過未？

班狗唔想比人影到佢違規行為

入夜熄街燈合法?

自己帶電筒

利伸琴晚12點係旺角食飯 匯豐一帶都熄曬燈
好恐怖 好似殺戮日咁

警狗愈來愈似會玩入夜熄街燈，大家有咩對策？

我無野講

拎正牌用火

香港法例第105章《公共照明條例》

4. 熄滅燈光

任何人不論以任何方法故意熄滅、遮蔽或干擾根據本條例提供的燈所發出的光，一經循簡易程序定罪，除為該損害繳付足額損害賠償以及所有附帶費用及開支外，可處罰款$200。

(由1924年第5號附表修訂；由1950年第22號附表修訂；由1972年第48號第4條修訂)

5. 無需手令拘捕犯罪者

凡任何人目睹有人犯第4條所訂罪行，可合法將該犯罪者捉拿及送交任何警員或裁判官；不論在任何情況下，均無需手令而可將該犯罪者拘捕。

(由1924年第5號附表修訂)

726 果日其實要多得前線夜晚既勇武 noise 先大左
個人係希望早啲勇武， 一再強調

咁樣形容，希望前線唔好介意
前線你地係班有晒裝備同槍同政權保護既狗面前， 形同螞蟻一樣， 點解可以作戰咁耐？？
你地係俾記者既鏡頭保護緊， 希望你地認清依個事實，然後最大化地利用依個優勢

人手一支殖民衛星雷射，怕咩熄燈。

狗就係法律

張建宗講

北角可能全部係對家,而且屋企燈同街燈差太遠

礦工

和理非教落，用手機電筒

人多唔洗驚速龍

係咪共識先

會唔會又有鬼賴死害手足比人拉

呢樣我好擔心

快門都會慢左，實無咁清

學佢地用大燈

[心戰分析] 點解警犬會對住無人既街狂放彈?

螢光棒？
如果掉到成地螢光棒，踩到會唔會仆街 ?

對象唔係Popo
係社會大眾
文宣俾所有人知道
香港係唔會容忍中共重複64清場嘅手段

應該要出呢枝燈

最少100米 好，

100米正常人跑12秒乜都跑到黎

由你見會佢跑到你反應叫，同後面會開始有反應走，其實冇左2-3秒，

好多時中後排頂死前排走唔到

所以一直話中線同前線（以5行人計）要預5至10米緩衝， 同中後排唔好密到人頂人咁企，有事走唔切

夜視比強光照 會唔會盲 ，同太光反而睇唔到野？

熄燈前be water

你地買有頭燈個D頭盔咪得

已經入手頭燈

學古人。
日出而作
日入而息

熄燈方便佢哋做嘢無記者可以影到

果次好早已經話日落前退
搞搞下做咩入哂夜都仲係度

而家有好多手提大光燈細細個都好光

啱呀

一來拍片難
二來唔夠冷靜會荒 起碼load 番一兩秒

用防竊電筒閃9佢地

好簡單，大家準備一大猹波子，幾千粒一齊揼過去，等佢地仆街死

佢熄街燈係可以防止記者影到暴力清場, 但其實都幫到前線兄弟可以暴力還手, 你話如果前線有刀, 黑媽媽唔小心插落d速龍呀, 狗隻時會點?

開始入黑就轉場or 返屋企訓覺

冇太陽就係返屋企 入商場食飯嘅時候

咁既話我地其實都可以反擊
好多時係因為有鏡頭影住先綁手綁腳

激安8蚊一支大閃光螢光棒，一熄燈掟返幾支出去仲可以等班狗踩中仆街

遊客區有義士有防暴，已經好大機會店舖關門，遊客唔多㗎啦

首先要扭轉返個思想
點解黑就係危險?
大家都係人類, 對眼都係睇到咁多野, 狗仲多個罩添, 黑暗環境佢唔會比你睇多幾多野
咁點解佢地會熄燈, 一當然係令我地驚, 二就係佢地有電筒
換角度諗, 即係有光既地方係危險
其實我地都係黑衫, 係可以融入黑暗令佢睇唔清你, 甚至於原來我地成班人可以圍到埋去反包圍畜龍

遊行早啲

走得好慢喎

入夜前收隊

中秋節玩螢光棒

幫推

人哋逗住份糧、輪班、full gear、有系統性部署

另一方面，大家明知入黑就做污糟嘢

各位又何必磨爛蓆，對抗到半夜？每次見到唔少街坊被屈被拉就心痛

唔單止fight hard，要fight smart

人地改變戰術
唔好咁乖要識變通

玩油啦屌 放好路障 係前邊倒油啦 橫點我地都唔衝

黃大仙熄燈個晚，立場記者影住附近嗰箱開咗、電線断咗

熄先走，已經遲

個pattern由始至終都好簡單，風平浪靜嘅時候，唔係警察休息或者怠慢，對付示威人士，從未手軟過。每次睇直播都知，部署要花嘅時間唔少，到大家見到手影，已經係部署好即將出手。

磨爛蓆無異於心存僥倖

打游擊都有打游擊嘅紀律

一人一電筒

其實真係可以諗下轉戰日頭
班狗咁重裝
實中暑

速龍佢地依家頭上係有駁支電筒

拍片難，遠野亦難睇清楚

如果地形容許包抄部署，即使你係學界田徑冠軍都無用

鴨記廿蚊就有，睇到路就得，唔駛好光。

搖晃既光源、走起上黎其實仲會更亂更得人驚

正常頭燈+強電筒

而家仲講法律？

同意，如果呢兩日，分分鐘暈低幾十隻本地防暴狗，到時得返講普通話果d上陣⋯⋯

借位宣傳一下

幫林奠一把, 816當晚等國際社會睇清楚佢治下既一國兩際 , 同伊朗呢D恐怖主義國家勾結

呢種都好平，2舊以內

防暴用水嘛 狗署用蟲嘛

熄燈係狗招但係有用
1. 義士冇晒方向走都唔知走邊1邊..人撞人踩人
2. 就算高樓大厦住宅附近無燈你就乜都影唔到..包括傳媒同街坊住客...班狗為所欲為
3. 有助佈署包抄局面 (包括老黑)

對策建議
1. 最好當然係入夜前散水 (雖然都明白好難做到, 但係要清楚連白衫都係入黑先劈人..越遲撤你就預俾人捉)
2. 夜視功能既無人機 (成本高)
3. 盡可能選擇多廣告牌/大電視既地方做據點 (當然唔希望有人留守....be water游擊)
4. 大量漆彈/顏料彈嚟做掩護撤退...因為射中面具班狗1定睇唔到路...斷估佢哋唔會除mask嚟吸煙 / 俾人插眼 / 身份黃咗
5. 螢光顏料做標記保逃走路線 (十分重要)

大家枝laser pointer 太搖，其實無咩干擾同傷害性
有無人會諗用支三腳架固定
有需要就一齊射向同一點
攻擊力會強好多

隻三腳架又可以做防禦

黑警都無夜視,其實係盲戰黎,勇者勝.

深水步幾十蚊有交易，淘寶應該重平
開著左好似放左個月亮係頭頂咁
如果有光明魔法師既話重可以搵碌棍掛高佢

入yc乜閘

古人用咩黎照明 我哋照用
狗用夜視鏡就大光燈直射

up唔到圖添

因為大家都係黃白頭盔 , 所以熄燈都係黑警有利

盡量唔好打夜戰

岩 幫手一推

開大燈

地面係冇夜視/熱能
但係冇話過天文台/暗角射手嗰班冇
收到指示幾多米班狗就照衝

全民電筒

其實唔只前線要有燈照狗眼，後排都要有電筒，煙霧彌漫時搵路。背囊加粒紅燈，前線就可以跟住行，好似單車咁前白後紅燈。

班狗係唔想俾記者 影到佢地暴行呀
仲用緊 89年 招數

今次今夜之後返屋企發夢⋯⋯

Nitecore 頭燈300幾蚊1000 lumens 兩年前鴨記買，用鋰電巴蕉扇個款18650

可用索帶扎係頭盔

利申：工程撚 地盤用

講尼真黎樣買唔買到？

射撚盲啲狗

頭盔上戴頭燈
土炮D上面用索帶綁電筒

夜晚即刻閃
一刻都唔留
死都唔留

趁住烈日當空就玩死佢地啦
點解要等到夜晚先玩啫
又曬又熱 又40磅裝備

呢啲好猛光

agger 有好多極度和理非5、6點會走左
聽過有人連企出馬路都驚
話企行人路冇野捉到佢 企出馬路就比人捉佔路

入夜熄燈，咁就 be water 去遊客區
睇吓99佈陣快，定 be water 快。

加埋催煙呢

陰公

保持安全距離
有狗集結就要散
帶多支電同防止冇街燈

邊到買

影燈可能影響記者拍攝 d狗狗打人影得無咁清楚

倒不如…

唔打夜戰

呢個好用個要考慮電問題

認真戰術post要推

［集中］警方記者會問題提出區

有無師兄可以講下夜視鏡?
係咪有D低性能夜視鏡可以免申請入到口?

有冇D係擴散型既燈，唔係直射
可能範圍WIDE D 安全少少

其實電筒有定都安全D
BTW 行夜山D人好中意背狼上面有螢光棒
不過D光好弱
只可以黎-比人跟住行
照路好似安全D

同埋要有人安撫大家情緒
靠牆行

魚絲 小心TK

光系魔法師

自己街燈自己裝

個PL箱唔可以remote熄喎?
佢地人手走去閂??

邊撚度黎電源

佢指控話係示威者破壞喎
琛水埗就咁啱短路喎
fc:啱啱狗記者會

發電機2000-3000轉就可以推

完全無用

有D電筒有閃燈效果
帶住果d照人 望到會頭暈

你指個街燈箱??

Be water

ys 佢話個街燈箱比人剪線同關總掣導至清場熄燈
然後話短時間內修復翻

唔至玩熄燈，仲玩扮黑衫，驅趕個陣就捉住啲人

高流明泛光電筒

香港大停電咁可怕
大家記得準備電筒防災啦

過左浸大單野之後比率大增

絕冇可能,
"破壞"(如果有)後短時間修理就天方夜譚
只可能係有人故意去熄
如果有人走去打開個箱記著影低佢

Fenix

向另一個post講過 不過應該冇咩人睇到

[有片]黃大仙熄街燈清埸冇人講?

#492 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一人一盞警狗啲大光燈 唔知有冇得買呢

所以要諗下有咩方法揾倒證據反駁佢
我就覺得巧合至咁佢係洗唔甩既

出波子 + 油 + 水

日日開戶外party
開燈照死班汪

頭燈好夠用

有冇得轉下面係個碌
可以等舊嘢好似拖喼咁走

no la 係明明講好7:30走 點知6:58話7:00走

朝早衝擊 下午傳單 夜晚放映會

[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

移動力大減喎

佢CUT電既, 冇得同佢玩

附近一定有個PL箱做control,
下次留意有冇人係度做手腳 !!!

唔建議響冇傳媒影到既情況下行動
1. 郁你就郁你, 打死左你都冇人知
2. 冇得做文宣畀全世界睇佢地有幾仆街濫暴

將戰線提前, 求全部響傳媒影住既情況下進行, 將有可能被拉被打既手足減到最少, 留多一個人就多一分力量

現場其實仲睇到野 但最怕係記者乜都影唔到

有得買 你都買唔起啦 ， 仲有沒燈沒記者丫

日落走囉, 無咩野..留都無意義

天光開始 天黑散水

入夜前散哂 狗為交數會隨街拉平民
做成更大民怨

記者係時間換可夜拍既機

64路線

小心真係冇壞㗎

我認同
因為黑狗搞大規模進攻都係半夜開始(而且少車可以走佬)
不過唔係MUST
你比對家捉到你路就好易諗計夾爆你圍死你

唔建議頭燈，除非你想被head shoot

同共產黨解決提出問題既人有咩方別
懷疑你係狗

flashlight

應該文宣黑警唔否認曾經使用過期催淚彈 亦唔排除將會繼續使用 加埋過期催淚彈既禍害係生化武器 要屌爆黑警道歉承認錯誤 同保證以後唔會使用

揸國旗夠移動力大減啦！
始終只需少數人做
平平地，必要時棄丟

如果簡單既，自備自拍棍拉高
一來手機拍到嘢，二來勉強夠光
唔怕對家 對住光源shoot

提早開波

同埋警犬扮前線，警犬衝時，拉住前線唔比走，等其他警犬！！！

係前線綁魚絲 鐵絲，熄燈睇唔到，等恐怖份子衝。